有無人會突然好掛住其一個Ex

琴晚發夢夢到以前同ex出街既畫面
一訓醒就好掛住佢
好難受

我

屌 好撚慘
仲要失左聯好多年
想搵都搵唔到

想你想你 也能成為嗜好

重點係去以前食過既德國餐廳， 會突然浮番同佢D野。

跟手又好順手打番佢個NUMBER出來。

再諗起佢大學去左美國exchange個4個月自己鳩硬冇理智忍唔到手食佢個妹， 佢為左報仇食左廿條洋腸。。。。

我就叫左碟洋腸拼盤配啤酒。。。。

人生就係咁

真係
隔左十幾年
果陣仲係SMS年代
個電話number到今日都仲記得
其實我又唔係想對佢做d乜
只係想知道下佢近況
一年總會有一兩日係咁

Same
冇話掛住
會突然諗起 想知佢近況囉
以前咩都唔做 冇約過
仲要一個住大西北 一個住九龍
都可以係街撞到
到宜家我有曬佢舊電話 email 都搵唔到佢fb ig
睇黎緣已盡就係咁解

真
會睇返以前d hkflash
特登login返icq 睇返佢個info
有少少心痛同埋覺得好可惜

會發夢同一個人拍拖拍得好sweet
醒左唔撚知果個乜水黎
好失落

爸打我只能送你一個服字

有呀 發夢見到之後已經頹左幾日

有 然後wtsapp下佢 慢慢做返朋友 係佢身邊守護住佢 咁嘅關係已經好夠

勁 多ex

好撚巔

人地食洋腸 你就食洋腸拼盤

我記得電話但唔敢打
怕影響佢依家既生活

818

唔係ex
只係一個中學暗戀既女仔， 發夢夢到佢之後，會開心一陣，跟住會想知佢近況點呢，跟住覺得好似發咗場夢（人生）
唔係好想再夢見佢

我會
分左手十年 每年總會發夢見到佢幾次
一訓醒果下好撚sad
成日都會睇佢個fb/ig
無奈佢己成為人妻

same
本身都無咩嘢
不過最近啲預言夢都生離死別level
所以都搵咗佢

識應就當佢無事
archive 返個chat
回歸自己生活

會唔會有人有另一半都掛住ex

好後悔